［有片］連登仔好執著嘅grammar同accent，外國人係咁睇。。。

我係條片到見到吉妹

諗起之前有個巴打話執到個鬼佬銀包然後有個人當自己係Chris Wong寫左段文 話咩Good morning professor

我係印度佬

仲改埋圖
有冇link回味返

好似有啲印象

女版查查(窮人唔好生仔)

是咪呢個
［求救］老豆執到個銀包

唔好比d藉口自己啦, grammar對於準確咁表達意思係好重要架, 片入面都話只係平時傾偈就無所謂

accent重要既地方唔係在於溝通, 而係比人地既觀感, 對你既印象, 口音好聽既, 人地好自然會睇高你一線

聽過戇鳩先生講英文好好聽

當自己係chris wong

first of all please accept my apology

梗係啦 我練左一身英國口音，講左句Good morning d女已經衝埋黎含撚。
我呢排已經唔著褲出街啦

講野有point有條理有自信>>>>>扮有口音 但講黎講去都講廢話
口音真係唔洗特登扮

長篇大論口水多過茶，講咁耐都未講重點，比著我係個鬼佬睇完第一句已經block咗佢

而家咪講緊普通傾計囉...

根本喺外國唔會真係好care你啲口音

北部鬼佬個個聽唔到
利申ue: e

呢個真係經鳩典

仲要比埋lihkg link比人
佢撚識睇中文 正係睇得明d改圖

最撚好笑係佢嗰句單刀直入

仲以為你會話係主持wing添

學accent根本多鳩餘，唔好話其他歐洲國家，連英美自己都一堆唔同地區口音

講係咁講囉
但人地一聽你D口音已經對你有左第一印象

其他國家唔知, 英國/美國黎講, 其實一聽已經知一個人大概黎自邊度 (e.g. 窮區定有錢區)